<h1>Panduan Pengerjaan</h1>

1. Perangkat lunak PCB design, menggunakan Eagle Cadsoft
2. Untuk programming, menggunakan Arduino IDE, atau software IDE yang lebih familiar.

Note:
Kerjakanlah soal dengan sebaik mungkin, mulailah dengan poin yang paling besar.
Semagat.
